屌你老母死的士狗

趕時間要截的士，截左幾架，個個都耍手擰頭，岩落完客下個都唔載，又唔係冇車，截個的士都搞十幾分鐘，我唔趕時間都唔搵你班仆街啦，仲學人搞罷駛，反省下啦屌你老母

人地趕住上山頂/纜車站載水魚呀